出嚟社會後得翻幾個朋友 結婚請邊個？

大家成日話出嚟社會後冇乜朋友剩 咁你地結婚擺酒請邊個充場面 尤其親戚少既人 唔想請同事 明知人地唔想嚟又唔熟 唔想好似乞兒咁r人

唔擺

唔係個個人都可以咁瀟灑 要過到老婆 同四大長老嗰關

上連登請老臨
到時仲多人過台慶

何必要充場面
又唔係曬馬

咁得兩三臺大家眼望望咩

club one lunch buffet 算啦

我都諗緊同樣嘅野，不過我係絲
外國擺？咁就可以請真正熟嗰幾個

請有請過你個班

絲打外國擺要請埋機票住宿 花費唔少架

咁咪要做遲結婚嗰個先得？

請最fd 個班lo

有咁多fd都唔洗開po啦